教育局算唔算係所有局級之首? (紅既程度)

以為蔡若蓮已經夠紅夠左 個楊潤雄仲撚痴線

搞政治搞到李家超都唔夠佢黎

紅到見紅

都係上面要求啫
換邊個坐局長依個位都係一樣

楊潤紅

佢本身做教育局但完全冇處理過教育問題 專心一致淨係玩政治

痴撚線
之前就搞考評局
依家又搞中小學
屌你老母 教育界渣滓 專搞下一代
做埋做埋咁多陰質嘢
睇住報應報落你啲仔女
Btw 佢啲仔女又係外國讀書？ 說好的愛國？

可以睇得出教育界係極權目標嘅重中之重

吳克儉表示走得快

重有邱騰華
兩隻鬥瀨
食相幾撚樣衰
不過都好撚低莊 全世界都知楊潤紅陷家係晒澳洲
曾國衛先高 仔女都唔撚生得個老婆 真正無後顧之憂

法律教育醫護偏黃，梗係搵個最紅入去搞啦

之前佢好撚暗春喎，可能被大陸朱屌佢黎，仲大大力屌爆佢老母，佢驚咪咁撚積極如果唔係炒佢無得鳩撈

好似被老細屌你12：55出左去食飯，人地全世界都係1：00先出去

佢覺得攪考試局，咦有少少成果，所以佢仆街繼續攪落去

呢條柒頭想佢死好耐
揾條無教育背景嘅撚樣做教育局局長真係得港共做得出
唔係以為會驚你呀？

算，中共要從娃娃抓起，清算教育界最重手

最易梗係搵曬隻楊狗係外國既仔仔女女 再聯絡當地政府

話佢執行間諜工作

下屆局長蔡若蓮先紅
楊潤雄佢再做，下屆都要走

鬥紅搏上位。

真理部